雨革後麈！抗爭行動唔應該阻礙同送中事件無直接關係嘅機構運作

會俾位人入，失民心事大！唔好白廢文宣心血！

各目標要清晰！12號行動目標係最明確有效，圍警總之後已經慢慢開始失焦！

遍地開花嘅文宣先係上策。要襯政府認錯呢段時間全力宣傳！否則會再輸一次！就算集會都應該係文宣集會，向義士致敬同替佢哋申冤！

現時無法要求政府做任何野。
係正式控告義士嘅時候先係再行動嘅時機。

push
要圍都要令大眾明白背後□既原因